我對nb爛左啊！

話說小弟對nb990落雨整污糟左
但我咩都唔識
on99就去攞鹼液洗
依家成pat污糟野咁
點算

下世小心啲喇

有冇補救辦法ching

港豬post

買過對新

大概係咁 有冇ching知道有咩辦法可以令佢變翻正常

推

下對小心啲喇

乾咗咪冇事，屌

咁叫「爛左」？

幾鹼?

做乜撚

咁講遮

依家乾左都係有一pat深色左

將成對都用梘液洗咪同色囉

做fuck boy你估冇代價？

是但啦 揾鬼得閒望你對鞋

加啲酸囉咁

nb post有位巴打咁詳細分享點樣洗
都可以用鹼液洗

屌990又唔係咩貴鞋,買過對囉咁都好開post

學生哥好窮

竟然 我越洗越深色

有d搞作

lm

救唔返了 落雨都著nb
當交學費啦Ching